求Unity C# programmer

無薪 純粹想搵人一齊寫game
(如果)成功發行一定有水分

小弟讀緊大學 遊戲設計讀左兩年
會全職寫隻game
個team已經有三人 (包括我）
2x artist
1x tester

想招C# programmer 1年經驗以上
最好識玩Unity3D 唔識都可以一齊發掘

一個team有三個人
無一個係負責寫code?

tester

不厭其煩再講多次 係連登搵partner要有簡略business plane同簡略佔股比例

冇一年經驗得唔得 但做過啲小project

我寫左兩年啦 不過唔係咁深入

我想pm先傾嘛

pm

唔寫出黎無野好傾

有咩登記費用我出 電腦自備
分水平分

不過你咁講野 都唔多想搵你囉

個team已經有三人 (包括我）
2x artist
1x tester

仆你個街自己一個programmer都冇要人地由頭起仲要無薪你食屎啦

無人係有薪囉 亦冇叫你全職寫
你扯咩火呀

寫game programmer 既職責比重多咁多
無薪仲要同你班友對分，仲未計你個project 有一定機會fail

咁你又識唔識畫畫

姐係叫人日日收工後免費寫game
假如你搵到人既話我真係恭喜你啊

Debug冇基本program知識
得一個係試唔到啲乜

請你google 咩係indie game dev

我直接啲講, 現階段個tester係廢既,

兩個artist負責design,

你自己現有三條友根本都冇靈魂,

仲要唔係全職?

隻game寫到2030都唔知出唔出到街

連基本概念同Business都唔講

人地問你就一句車埋句「你咁講野 都唔多想搵你囉」

讀嗰兩年遊戲設計就以為自己好巴閉?

而家係「咁講野」既係你條傻仔呀

笑左

姐係你覺得我係tester?

有邊個indie game dev會係喺一個developer都冇既情況下由artist同tester(!?)去搵programmer 不如你解釋下

我可以貼錢幫樓主寫

你咁講野 都唔多想搵你囉

見工咩

唔通我programming 3D 樣樣得又要同你講咩

我冇話係你
但係如果你有心搞, 應該諗下個tester喺有少少原型出世之前有咩作用
如果唔係...
個Programmer一定係最重要做最多野,
初期個tester仲要唔知有咩作用
你同我講分水平分
我係Programmer都唔會制

連一個developer都冇
真係出小說/漫畫/畫集咪算

你唔制關我q事咩

可能人地阿artist哥哥識揼code呢
但係招人嗰陣唔講多數都唔識啦

我真係想知你PROGRAMMING 同3D樣樣得係幾得法
有冇接觸過ECS，job system，學識寫shader未 (not shader graph)

你生活壓力大 可唔可以唔好係度釋放

為免你又覺得我咁講野 我好克制唔用狗icon架喇

我冇壓力呀，純粹好奇想知你了解一項tech 去到咩程度姐

C# event system

shader未需要用到
你班友都唔知我寫咩

如果係咁你個team 就唔係2 artist 1 tester 啦...
咁你實際識幾多呢

到第2年

全職寫game
1年經驗
所以你係想搵返緊工嘅遲職唔做同你無薪寫game?

我會全職寫

如果shader 未需要用到我assume你都係想整個細project
其實仲使唔使求一個C# programmer? 不如用d visual programming 既plugin eg. playmaker 去比你地4條友簡簡單單寫下d logic flow 咪得
又唔使搵個外人分薄你地

睇syllabus 唔代表啲咩野㗎...

As for programming，你有冇做過啲more than semester project，對community 有用嘅野，放過上repo 呀？

通常呢啲Post都係
1。我有Idea
2。搵人寫Code但無糧

其實 我簡單講下你個po既問題

完全唔關programmer/game等等事
搵partner 唔寫business plan 唔寫share 係唔撚會搵到partner
私下先講詳細 無問題 但係你公開廣告部分係咩撚都無 連聯絡方法都無
你應該係將中學考過既應用文全部唔記得晒
最有趣既係 你咩都唔講 但blame人唔知你寫咩

二世祖玩法

無呀 就係學校係咪都叫學生上API睇 好多野都唔係好明

聽落去，我嘅感覺係，何苦用牛刀。

我都想知佢搵個programmer係點合作法
佢話會全職寫 但係佢全職寫啲咩

C# evevt system

我寫到logic 但係唔識plan structure

樣樣都得不過好多野都唔係好明

咁嘅話，我真心唔知點應你......

見到樓主面對負評就起哂鋼既反應
我諗有腦既人都唔會想同你合作

連structure 都冇，你憑咩覺得隻game (if anything)有前景？

我覺得你都係搵返學生算啦
1年經驗邊有人理你

隻game係幾簡單嘰
想組個team玩姐

咁又唔好咁講，你睇吓幾多人教緊佢野⋯

諗諗下 其實樓主會唔會唔係唔想講business plan 而係根本無business plan

咁簡單，自己寫都得啦，使鬼組team咩......

#help

其實你地無興趣 就算啦

有冇聽書嫁 都話有兩個人畫囉

都似，不過呢啲冇話冇成功例子嘅。只係一百個呢啲project (if it could ever be called a project) 都冇一個修成正果啫。

開診所冇醫生

我搵過D同學一齊寫 不過佢地無咩commitment好hea

隻game寫左個prototype?
如果連一個簡單版本都無能力整既話好搵笨喎

exactly

我自己寫緊D鏡頭呀 細微D的操作系統

開個新account乜都唔講，又話要PM又乜都唔留，簡單講句，其實係摟屌

無得PM我咩?

而家咪搵緊廚師囉
已有兩個水吧同一個神秘顧客

不如咁講，就隻game 嚟講，你有啲咩係做好咗喺度？諗住用咩model 賺錢？市面上有咩競爭？

講左咁多版無聯絡方法 閣下係咪弱智

乜都無嗰時最緊要係寫個行到既野啫
你地花哂時間做你地想做既野唔會成功喎

steam, discord, epic games

咁講啦 你本身個team冇programmer唔係問題
冇人話一定要係programmer先可以搵人合作
重點係你冇講個project做咩 邊個會有興趣鐘個頭埋去
平分個到又係on9 tester都計埋入黎
做art既可以test野
做programme 既都可以test野
點解要另外搵個tester仲要平分

開餐廳分紅比神秘顧客

你真係理佢？新account，玩嘢咋？

IVE都收你20k/mo

你冇答緊我提出嘅問題......

咪當做教科書 教下其他心思思想上連登搵partner既人

你間餐廳有咩特色？諗住主打主菜定甜品定服務？有咩同類餐廳？

香港島, 九龍, 新界

賺到嘅錢冇話分
記住你免費寫㗎

唔明個tester定位係邊。既然個project 細，使鬼有tester咩自己簡單寫D unit test，再唔係整好哂4條友test 都夠做啦。

叫你個tester學下簡單C#已經夠做啦。UNITY 已經好簡單可以無腦地去做好多野，當然事後可能會有D問題eg performance, maintainability etc
但反正你話個project好簡單，咁咪唔好理會咩practice 住，dup 好哂d 野推出去咪得

再者一個正職game dev，都唔會想同你班學生哥平起平坐

釣魚都留個contact啦，俾埋個例佢

認真有心想一齊寫GAME
加我telegram: @rchrdh

請隊人test/public test
好過分紅比個無作為嘅人

終於向搵partner呢條路踏出左第一步：有contact

撚知LIHK無PM系統咩

幫你補靚條link

射射

識

我又做神秘顧客 有25%收
樓主話有4個人 講到佢咩都識 到底係artist定神秘顧客
個個巴打好心講左咁多創業問題但樓主靜係覺得大家無心同佢玩
算啦 睇樓主po出黎讀埋d野雞program唔會理解到business model 慳返啖口水

樓主係水吧 但識煮公仔麵 又可以客串下神秘顧客

兩個畫嘢嘅有冇啲咩俾到人睇係畫得出啲咩

又係唔聽書 係3個人

冇個現況俾到人睇，點叫人join

間學校係藝術北美頭3 一D都唔野雞

一個咩諗法都未有
咩類型game?
online定單機?
pc定mobile?
for咩group既人? age? nationality?
個game想點賺錢? 課金抽蛋定廣告？
有咩competitor?

答得曬先好諗搵人做義工同你dup code啦

唔會係度講囉

join入去個Programmer冇份㗎
tester先有

連單機定online都唔講 唔會多人approach你

4 man couch game

樓主無改錯名...

細project
2d,3d都未知
仲攪online

知唔知咩叫 4man couch game呀 google下呀不如

唔知business model 見唔到個game會有錢賺 邊個會花時間落去陪佢dup code
想賣橋果個都無橋 咁不如developer自己諗橋dup埋賺曬d錢好過啦

2x artist
artist會幫手做model?

咁咪係個好開始囉
答埋呢堆
咩類型 動作定休閒
主打咩 graphics定劇情定遊戲性
咩平台 電腦定手機
點賺錢 賣道具定賣game定subscription

唔撚駛起鋼 無人要求你講自己最重要既賺錢秘密 上面呢堆係基本問題

2個artist 就係畫model

我放棄教書啦。

4 man couch game已經係一個genre (facepalm)

你覺得你教緊我野

咁點解唔搵返d北美頭3 level既同學仔一齊闖

唉屌 無新元素既project不如收皮啦 而家就係假設你有新元素丫麻
撚知你會唔會加動作元素入去咩 3d通常都同動作元素配合架啦
4man couch game唔撚可以加劇情？
作為programmer 呢啲問題好基本想知囉 唔係撚知要寫咩咩 你又柒下柒下唔識技術 上班有個巴打話佢用JavaScript寫3d 你又以為人話畫畫 笑撚死

因為佢地係北美 係鬼仔 好垃圾 我想搵香港人一齊寫

唔好話我潑你冷水
要整realtime mp 如果本身team入面冇一個勁既tech 人基本上都好難搞

佢話人地hea佢唔多commitment

湊仔咩你

成個po都百屌成材緊

講就叻 你試下自己寫囉

樓主開無雙以一挑百

或者人地諗住求其Implement呢啲跟吓sample就搞掂

根本就成班都係想嗌交 個point係唔知我想寫咩game
我咪話左pm囉 成班keyboard warrior唔知做咩鳩

寫過兩隻 無上架
一隻因爲審查原因上唔到架 係雨革有關
一隻寫完 但係唔識marketing 大家又無咩士氣 無上
前者係real time multiplayer動作 後者係回合制休閒

另外我有冇寫過畫過test過 同你既問題無關

其實係人哋hea鳩佢

個point係你唔識禮貌地搵人合作
搵人合作係你主動講想做咩 而唔係等人問你

其實正常都會簡單地介紹下去引人落搭
你乜都唔講當然會比人屌

定係你覺得你個idea好撚值錢所以唔講得？

忍唔住git一聲笑左出來

條友真係奇奇怪怪
乜都叫人google
點解唔試下google下隻game點寫
唔google下點搵programmer

我唔係一個公開場合傾project 有問題嗎?

你唔想講詳細 大家都明
你係連最基本既野都無 係完全無誠意

開個新account入到嚟咩都唔知周圍摟屌，你會TG佢？

等我將來試下job ad淨係一句請曲狗先
有咩想知就pm比我啦

但唔留contact

點解要跟你果套做野呢?
點解要呃鳩人咁款組隊呢?

點解要跟你果套做野呢?

咁你過主啦

連登仔係都要屌兩句係到扮到自己好識野咁
樓主唔掂自然會摺埋啦

你讀game design 唔洗寫code ，tester 唔洗識coding ?

我有寫 識睇識改 但係成日寫到後面就spaghetti

我開頭話個tester現階段冇用, 冇估到有咁多人會教佢嘢...
但係最估唔到既係咁多人引導佢, 佢都係堅持自己啱晒既態度

又黎呢啲

真心同你講，呢個世界係無所謂嘅「好撚勁嘅idea 做到一定發 所以唔可公開講」所有idea 都係百屌成金

你知唔知即使係食雞呢種算係簡單嘅遊戲機制，都要經過好多代改良，幾千萬玩家洗禮先至走到出黎。好多經典game 都係由免費mod 改良出黎，唔係閉門造車

ArmaA BR mod, H1Z1, PuBG, fortnite, apex legend 咁多代嘅食雞 game 你有無聽過？有無了解過人地係點改良出黎？

playtest team, Public, closed test有咁多玩家參與 studio有全世界頂尖嘅designer, 個玩法都仲係有不足 都仲係改良緊。你憑咩野認為自己係俾人勁？你個post 係虛心求合作 求改良，定係想一步登天，明眼人一睇就知。

我當你真係天才，一步到位，都要靠社群去發展隻game.

強如icefrog ,遊戲設計嘅天才，發明dota moba 呢種咁複雜嘅遊戲都係由免費mod 起家。人地係唔介意同人分享。

你呢個 bachelor of game design, 對唔住， 真係鳩毛都未生齊

老老實實 睇到呢度
如果真係好似你話programming 3d都得，又全職寫，又有團火，我睇唔出你有咩原因會fail，而且仲要上來搵member
一個寫program既人，一日做差唔多十個鐘，你有心既分分鐘仲多，乜撚野都可以自己寫到學到啦，就算你話要人plan structure, 你唔可以唔識，你最多只係可以唔精通。

睇你講野都知你所謂全職只係冇做其他野，但又日日係度等運到，等心情好先寫幾段code, 有咩資格話今冇commitment 同hea?

game既野又唔係話要整咩大作
我覺得玩法同畫最緊要
同埋大眾口味真係估唔到 特別係鬼佬
隨時整隻廢game出黎反而大把人鐘意
樓主試下整個簡單version出黎試玩下感覺如何先

同埋好同意北美鬼仔普遍唔多掂 就算名校都係咁

comment 俾樓主
Team partner 最好係已識既人 （同學 朋友）
有共同興趣，年齡差唔多

好像你而家咁 姐係你有好好既idea, 但你係寫game既 執行力 有幾多 睇你覆既文有限水準啦

搵個外人做最core既野，除非你係金主啦
祝樓主 搵到programmer 幫你 寫game

lm

已經搵到programmer 射射大家

我想講 你地班友只係諗住用架構一步登天
一做就要做最大 無一間遊戲工作室係由大做起
除非你有明星級人物支持

一個團隊係講發展 遊戲風格都一樣要發展
唔係間間studio都要寫mmorpg/課金game
亞洲黎講 遊戲業得台灣同日本有d名氣
因為佢地肯嘗試 肯用腦
唔係下下都跟人地得左果套
果叫d抄 如果抄係有用
咁撚勁你地發左達啦

On9 大部分人屌緊你無details態度差又有個目前無用既tester role 撚有人叫你一做做最大

訓撚醒未 邊撚度有講過要做最大？

你係乜鳩都無比 分分鐘連最細都唔知做唔做得成啊傻仔

樓豬想搵partner不如用tinder match下人再問佢識唔識programming嘅可行性會高過係到9up

btw樓主都係去驗下腦先啦,EQ睇落似低,咩都唔show出黎想佛系搵人幫你
咩都冇係到求救咁,都唔知點救你

呢個辦法好 學到野

冇改錯名呀

我態度有如照鏡 不如反思下你地口氣係咪差

你追下po先啦 mob mentality

mob mentality

我為的係想做一隻香港人的遊戲
你地成班為的係為鬧交而鬧交
點解香港咁多有材的人都做唔到一隻遊戲
你地成班做大的只係想鬧
企係username後面對空發罵
希望鬧到班細的 唔敢嘗試
破壞人地去保自己的小小地位
心胸狹窄
得閒不如睇多本書
充實下自己 學下唔同範疇
對自己事業仲有幫助

你根本唔知佢係幾勁

你想佢加入佢都唔撚會理你啦傻閪

佢勁不過騎撚住你黎玩 你會唔會落答

呢個post學到好多野
好多位巴打都言之有物
提出既質疑亦合情合理

係樓主答唔到/唔答 起撚晒鋼好好笑

利申 it狗

我相信大部分人會同意成個po係你#10開始態度差

CLS成堆人比緊建議你 咁叫令你唔敢嘗試

唔講其他方面既野就係講合作
以樓主咁既態度好難夾到咩好idea出黎

利申 做緊game公司, unity/ue4 programmer

唔一定，美術分分鐘最燒錢
不過都要睇佢做咩類型

個project一路有基礎baseline scoop
不過唔肯花時間問的人 我唔覺得會花幾多心機寫
我方向係搵個programmer後
我可以將時間放係我擅長的3D 事半功倍
一個人左右腦一齊用係好難的事
logic creative 兩方向係咁轉
對development 有壞影響

反正已經成團 programmer都寫緊隻game
以上

終於見識到讀野雞大學既廢青有幾垃圾

你做下research吧 港蛙

無留意其他人點啦 我就由po頭問到po尾既
你可唔可以唔撚好再立稻草人黎打 你已經立左好幾次

答左你啦 唔撚鐘意公開私人project

搞清楚 我話你立稻草人 講緊既 唔係你中唔中意放出黎 唔係我地想唔想tg之前有公開資料
而係你屈鳩我地唔問你 我地係有問你 仲要問得你好頻繁 只係大家prefer既channel唔同 所以你無答

IT9 LM待笑

好有興趣知道樓主條team最終會整咗舊乜出嚟
btw, 從回覆學到唔少嘢

香港有遊戲設計Degree課程? IVE-HD? UK?

外國 Sheridan

咁既態度，留名睇神作

Lm神作+1, 請問幾時先會有消息可以公開？

請唔請埋marketing?

同埋想講多句,我諗人地唔係問你個Game idea係點
係問緊你做個隻Game有咩特色？

例如我就咁講,我會設計一個有不同非地球生態的環境,玩家可以在內自由探索,不同地區有不同的環境,當玩家探索時會有隨機事件發生etc……

係講緊有咩賣點同特出之處阿,香港制造唔係特色啦好唔好
大把香港制造啦,最近都有隻香港制造sell緊有香港味嘅地圖啦,就咁講你知佢玩咩咩？

大佬你唔好咁神經質啦,唔岩你聽就係罵你,人地好心提點下你做人禮貌D,D要求清晰D會更好姐

原來仲係college
唔怪得qs ranking 搵唔到啦

人地間野都唔係大學

咁臭串留名睇鞭屍

笑撚死

請code 狗
想知寫咩application 請send cv黎問

摸咁 佢係想搵partner啫又唔係鬥學歷

留主留個game名係度都得掛
等我第時可以返黎呢個post

我覺得你教緊我野

學生比人教都唔知有咩問題

佢畢業啦,學曬所有野唔洗再學